聽日咩日子

唔準諗即刻答

呢到大部分會員大爆射的日子

2月18

？？？？

啊睇錯咗17先啱

聽日

諗唔到

頭先去左百佳搶廁紙了

你個名做乜鳩

你唔講都睇唔到..

回歸完就唔做Buddy了

我周期性專一

該清愈嚟愈似牙笠

你生日?=.=

肯回我post喇咩

掛住?

冇

diu9u

You're a part of me. How can one miss a part of himself?

我生日

唔太想知